點解D酒店退房時唔會CHECK房?

唔怕比人整壞電視機OR偷野?

所以你checkin 時要你信用卡資料

你攞現金畀房租？

有哂你身分證電話資料你覺得自己走得甩？

要留低信用卡或者要畀按金

你用左信用卡登記？

如果酒店發現左你整爛咗野，佢會係你book酒店嗰張信用卡扣數

下 不嬲有閉路24小時望住

壞左/偷左你張信用卡咪會問你收番錢

好撚得閒? 咪送比你 反正每租一間都貼住做

用預付卡唔得?
搵人/旅行社代BOOK唔得?

去外國點會用身份證
退完房就坐飛機喇
走唔甩?

比左按金佢 退房時佢就係CHECK都冇CHECK 直接比返D按金我

CUT卡/預付卡

樓上成班傻閪既答案都有BUG 係得你正常D

有人check架喎
壞電視嗰d少事 都計左
check晒無 item比人攞走就ok

登記都要passport
酒店無死錯人

去到外國就唔好整臭香港人個朵 人地信你先唔check

好多國家去一次就算架喇

會搵清潔阿姐CHECK WO

你訂房check in都會有個人資料，旅行社如是。佢點都搵到人負責，所以你唔洗同佢地擔心

原來蝕住做
關香港人撚事咩屌你老母 唔比大陸人做?

兒登仔識條閪咩
人地係閉露睇撚住你落黎退房
有壞果陣直接叫你賠番錢架

咁即係靠屈都得喇
走果時間房無事
過幾日間酒店話壞左部電視咁點

大家唔好撚理佢啦

為左偷部垃圾電視取消自己張信用卡

中學畢業未呀

原來你係大陸人

未聽過debit card? 中學畢業未呀

咪係
而家問下就叫做過咩
咁又難怪
兒登仔正係識上兒登講幾句就當做左

講個信字

不過有d 仆街酒店會lock 雪櫃，要打電話叫佢開

goodest logic

佢條傻閪網上勇武黎 小心佢火魔你

信任機制囉 不過正常一check out就會搵人去執房 1粒鐘乜都知啦
除非你可以一粒鐘離開國境

房租同Deposit兩件事

所以你堅持唔俾Deposit其實係要check房

你繼續駁啦 自取其辱嫁渣 傻西

退房唔係會check 架咩 ? 次次都睇住佢打電話 / 禁個系統叫人清房，等一陣問題就走得

去過大陸就知好多酒店都會喺你check out時即刻派人去睇 ok左先走得
因為信任機制喺大陸唔work

自取其辱咪你條柒碌囉

大陸有信用評級

屌 唔知樓主真心on9定一心撩交嗌定小學雞黎
咪撚推

下 即還房卡即走架喎 個個等你check完先走得咪好趕客

唔係會即時check咩？check左先比返按金你

任拎架喎

但係佢每次上得兩碟

你要咁諗人地都無計，佢真係屈人，個名臭咗唔會有人敢黎。
況且D酒店怕你搞事多啦。

你真係怕咪自己拍片影相囉，再唔係check out 個陣request check埋房都仲得。

未必間間都收Debit Card，預授權問題，Credit係碌信用額，Debit係純粹消費卡。而一般酒店收你按金基本都會係Credit Card暫扣，你check out先退。

咁都總有一定嘅信任喺度既
你要搞破壞而唔俾人知都總有方法搞架